魚會唔會喊？

會鹹

唔喊海水點會咁鹹

魚流汗射門

我真係想笑9你呀

鯨魚啲精